有咩作品內容同畫風/書名/第一印象好大反差?

如題,啱啱睇完曬顏藝遊戲三人娘想搵野睇
下面3個當時唔知講咩就咁見到封面就拎黎睇,所以印象好深

來自深淵: 最近開始講生駭村點黎真係越諗越不安,仲話溫馨治癒果D係咪祈手黎
覺得唯一治癒點只有娜娜奇嘅毛毛觸感

星星公主&地球防衛少年:
其實呢兩個中文譯名真係好令人誤會...
不過就咁睇封面同簡介真係會以為係溫馨奇幻同熱血少年漫畫
睇完我只想講:鬼頭莫宏我dllm

記得以前係K島有個人唔知頭唔知路買左成set星星公主俾個讀小學嘅侄女,俾人斷撚曬六親都似

星星公主睇完想搵Man in black洗腦,不過地球防衛少年雖然胃痛但其實好好睇我幾鍾意
有種絕望中有少少光明嘅感覺?唔知點講

What I watched: 刀使
What I exptected:
What I got:

What I watched: Kemono Friends
What I exptected:
What I got:

What I watched: High School Fleet
What I exptected:
What I got:

文學少女

六花的勇者

魔

粉俠傳

水星領航員alice

法

槍王黑澤
以為真係打交

部活劇

講起動物朋友就嬲
fuck you Kadokawa

少

槍槍到肉打到啪啪聲

水星領航員好耐之前睇過記得隻肥貓係社長同女主個拍檔好靚
今晚重溫

用開個app 有呢套，睇d 評論睇個樣應該內容同畫功咁一樣高汁

珍寶3

龍與虎
為美好的世界獻上祝福

Happy tree friends

食戟之靈
睇名以為打交

末時做在做甚麼?有沒有空?可以來拯救嗎
睇名以為係搞笑片

晚安布布

學院孤島

google search一打文學少女keyword就有埋抑鬱，唔通好胃痛

上面有好多都同意

遊戲三人娘 op簡單詐騙
Re從零開始的異世界生活 甩頭後開始有點意思
天降之物
寄生獸
謎樣女友X EVA畫風,點知玩口水,甜到
銀之匙